# Wordpress H5P PlugIn

Deka H5P Repository

1. Wordpress installieren

2. H5P Plugin installieren und aktivieren

3. Den Ordner h5pmods nach "..\wordpress\wp-content\plugins" kopieren.

4. Die Css-Datei custom-h5p.css nach "..\wordpress\wp-content\uploads\h5p" kopieren.

5. Auf der Wordpress Seite in den Pluginbereich navigieren und h5pmods aktivieren.

6. "..\wordpress\wp-content\uploads\libraries\H5P.ImageMultipleHotspotQuestion-1.0\
image-multiple-hotspot-question.js" den Feedback String von ' of ' zu ' von ' 
direkt aktuatisieren im string! Leider dirty hart gecoded vom Entwickler!